如果你因反送中情緒開始有問題，請唔好再上咁多網同睇新聞。

或者請假去下旅行，放鬆下。雖然我哋樂以見到更多同路人，但你嘅健康我哋更加著緊。

push

今夜大家都充滿住好多嘅無力感
好心痛 好難過
如果你需要搵人傾下可以搵下我地
tg:esmileyhk

一 個 都 不 能 少

唔係話唔想就得
屋企個深藍7x24咁loop tvb 83台再加以評論
出到街又有話廢老係到支持黑警
返工食個lunch都比班垃圾廢中話學生收左錢乜乜柒柒
我都個心那住那住啦

講真
如果頂唔順
大家真係要抽離一吓
睇場行吓街唔好接觸新資訊先
時間喺我哋嗰邊
共勉之

俾自己休息一日，聽晚先接收資訊

PUSH

最多咪一齊做中國人，有乜所謂
齊上齊落呀

哩個post唔好再講哩啲啦

香港人加油

忍唔到
特別係周街都開住嘅CCTVB新聞台

去旅去，唔去遠既都去離島清靜下

希望幫到更多戰友，請幫推